Nous venons tout juste d'apprendre que Couet a été kidnappée par Super Tomate il y a un peu plus d'une heure ! Il la retient actuellement en otage. Les événements des dernières heures (le vol des plans de Zelda M'C et la fermeture du site) n'étaient vraisemblablement qu'une diversion. Super Tomate a réussi à détourner notre attention pour pouvoir kidnapper Couet pendant que nous étions occupés à régler les problèmes avec notre hébergeur.

Super Tomate m'a contacté par webcam et c'est là que j'ai découvert que Couet avait été enlevée. Ne supportant pas que Couet soit plus belle qu'elle, elle a kidnappée notre Couet nationale ! La tomate cyber-terroriste m'a réclamé comme rançon les codes du site. Super Tomate veut être webmaster à la place du webmaster. Si je ne lui fournis pas les codes dans l'heure qui suit, ou si les codes sont changés entre temps, Couet se fera ensevelir sous du coulis de tomate, et donc, plus grave, incapable de continuer la traduction des mangas !